11月16 呢個活動唔知取消左未 可能之後都唔會公開

之前cap左圖依家上官網已經無左 應該popo以後都唔會公開
2019最後嗰期passing out有咩慶祝